希望山齊士可以離開阿仙奴

唔好浪費自己了

Go mu la diu

go chelsea la diu

走啦...

走啦 隊西波唔啱你

雲 我屌無老味

我屌撚死你啊 雲加！！！！！

屌

永遠都係迫得佢一個迫 其他人散步咁

雲加其實手拎咩牌都係第四果下好野

Agger

轟收皮啦

成隊得佢一個有心迫，叫隊友做冇人理佢，奧燒係到行街望住有個傻仔係到嶋跑

ching咁嬲做咩🤔

阿仙奴成班斯文波 唔親山神風格有得走快走

甘你老母

靜啦 返去玩pkm 啦

奧燒就醒 知道隊閪波冇得救

諗起黑b張龍卷風射球圖，ozil 頭也不回就走個樣

完美融入球隊